懷疑食咗啲假藍罐曲奇

同我上次食果罐口感完全唔同
又硬又冇牛油味一啲都唔撚鬆化
正版有種入口即溶嘅口感
啱啱好似食石仔咁食撚到我嘴都歪

國產藍罐曲奇？

我一開罐已經察覺有啲唔妥
但係我又抱住食我唔死心態啃咗幾塊
真係頂唔撚順

圖都無幅你話你食完屎都得架

check過packing係正貨
依家懷疑呢罐野擺咗幾年

2022先到期
點解好地地一罐藍罐會咁撚難食

係咪真係藍色罐㗎
定係你買咗包裝嗰啲
曲奇放得耐雖然唔會有太大變化
但係都會有微妙嘅分別

藍罐曲奇 食咗啲餅 仲有一罐餅碎

咩包裝果啲

我老竇真係好撚鍾意做埋啲無謂野我又冇話要買
次次都喺唔適當時候做唔適當野